點解未有人拎香港國旗出嚟

依家大部份旗手都係拎光復旗同其他國家國家，但就好似未有人拎過香港國旗出嚟。其實早喺六月就已經有個國旗設計比賽，有啲熱心人設計咗一啲香港國旗出嚟，雖然個比賽係熱狗搞同埋得幾千人投票，但當中不乏好旗幟。我喺度放埋條link出嚟希望大家睇吓同討論吓國旗呢樣嘢。因為既然有國歌都好應該有國旗，相信如果有人整出嚟應該可以好似榮光咁振奮士氣。

沉

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!